揚州炒飯個地位係咪比咸魚雞粒炒飯取代左？？

因為揚州炒飯唔係個個炒得好食
同埋每間餐廳d料又好唔同
有d又落埋晒d濕鳩青豆
好似叫炒飯都好驚中伏
所以都係穩陣行先 食咸魚雞粒炒飯算

YES 而家好少嗌楊州炒飯,驚中伏

鹹魚雞粒炒飯其實只要鹹魚粒夠香同唔好炒得太乾已經夠做
但揚州炒飯好睇啲料同師傅手勢

肉丁炒飯

有d on9會落3色豆去炒，屌你老味

我食過間楊州炒飯係會落啲蟹柳
仲要係cheap到仆街嗰隻

至於咸魚雞粒炒飯 我覺得好多鋪都係落勁少咸魚
總之要食5 6啖先會有一啖有咸魚

會炒得乾
我反而怕啲人炒到濕立立，啲飯黐埋一齊

揚州炒飯嘅用料應該大致上係同福建炒飯一樣，有叉燒 蝦仁 蘭度，但冇芡

有無高汁揚州炒飯推介阿巴打們

撈埋呀笨

快餐店嚟講大家樂果個其實唔差，食過幾間都 ok

咸魚雞粒炒飯係好好食
不過啲咸魚唔知係咪衛生

福建炒飯

最怕會落埋三色豆炒個啲 狗也不屌

啲飯一舊舊喎
食過荃灣趣苑茶餐廳 兩種炒飯都有
揚州炒飯有叉燒 蝦仁 生菜絲 火腿
飯唔會一舊舊
碗例湯都幾高質

我食過幾間都一粒粒好分明 印象幾好

竟然仲未有個篇咸魚雞粒炒飯文出現

早排係某間餐廳做PARTTIME廚房仔
做左2日都算OK
點知上星期日實在多人食野
搞到成個廚房忙到仆街
但都唔算咩大問題
直至有個侍應就入來
我見佢面色慌張,心諗佢係咪做錯野呢?
點知佢大叫一聲"咸魚雞粒炒飯一個!!!"
成班廚房師傅同一時間停晒手用一種震驚既眼神望住個侍應仔
我都呆晒,到低發生咩事呢
只見大廚係褲袋中拿一支煙出來,慢慢地放係口中,再點著佢
之後講左一句"準備......."
到低煮咸魚雞粒炒飯要準備d咩呢?
突然之間成班廚房佬一齊除褲
拿條鳩出來係到"卒"個龜頭!!!!
我心諗咩事?
點知大廚即係叫我一聲,你仲唔快d準備?知唔知個客等緊架?!
我只好跟住其他人一起咁樣做,但完全唔舍有咩意義
只係卒下卒下,卒到d鳩屎出來,個大廚即係拿我d鳩屎放係個鼻到閒一閒
講左聲"果然夠咸魚味....."
到個一下我終於明白了,原來一個靚的咸魚雞粒炒飯
係要靠鳩屎去吊出個種咸魚味.......
集合了數十人鳩屎,果然令客人吃得津津有味

第一次睇哩篇潮文

我食開星洲炒飯

只會嗌咸魚雞粒或者瑤柱蛋白炒飯

一落豆咩炒飯都好似屎咁

咸魚雞粒真係是但一間炒出黎都唔會難食.

揚洲要搵間炒得好食好難

問過西炒飯未
利申：讀緊小五

西炒飯依啲不倫不類真係細路先食。

有d餐廳楊州炒飯孤寒到唔落蝦仁

咸魚雞粒炒飯越黎越難食喎
好少遇到多料既餐廳
可能太多人嗌

屌你 笑咗
不如加2蚊叫杯凍檸啡吖笨

生炒牛飯最穩陣

試生炒牛飯就知間野有冇料到

秋風起 梗係臘味炒飯

生炒牛飯

有豆先正
咸魚狗也不屌

咖喱炒飯

食開法式印度咖哩海鮮炒飯

我怕乾 食開福建炒飯

有青豆嘅炒飯都係垃圾 狗也不屌

一聽到咸魚雞粒炒飯就即刻諗到呢篇潮文

btw 自從睇完呢篇潮文之後，已經無食過咸魚雞粒炒飯好耐

原來無叉燒

依個係揚州版本，同香港版本唔同

食個一次楊洲炒飯落洋蔥，d洋蔥仲要生

白米定白飯呀
500g米好撚多wo

鴛鴦炒飯
瑤柱蛋白炒飯
香芋臘味炒飯
福建炒飯

邊度定架??
揚州??
2002年，揚州市烹飪協會根據《中國揚州菜》、《揚州菜點》、《淮揚風味》等菜譜中的敘述，同時參考了10多種食品工業標準，推出了「揚州炒飯標準」，屬於地方標準，有一定的強制性。但是此標準只對揚州市內餐館作出限制，若不按照標準來炒飯將會被摘牌[5]。而其他城市或國外廚師做揚州炒飯的材料並不受限。
「揚州炒飯標準」用料包括：
上等白米500克
......
菜油60克

用揚州就當係自己發明
咁煮星洲炒米首先要問李光耀用咩材料?

弱智 揚州

寧願叫餐肉粒炒飯都唔叫揚州炒飯，揚州炒飯永遠食唔到一半

邊一間最得?
記憶中未食過好食既生炒牛